好耐冇聽收音機

今晚電台有冇播音員？
一個人食放題好寂寞

感動真係有開台